［教學］返工返學免費黨鐵

買全月通咪得囉柒頭 搭多d搭窮佢

1

2

3

4

5

6

推！

終於有人講

7

會「咇咇咇」同「砰」，全世界都知

人多佢搵唔到 有道具扮

我用呢招翻左個幾月學
冇比人捉過

返左個幾月工 慳返成$1000

推

部機仲會閃燈 旺角試過 不過嗰陣啲粉衫放棄晒

唔敢嘅就買特惠啦 次次搭都買

返工太多人 佢搵唔到

比人捉都話我有拍 原來冇detect 我再拍過囉

佢地多數都打份工 企係到發夢 唔會留意到

其實佢地仲廢過粉紅衫 冇見過佢地做野 淨係幾條友吹水

冇人會理

頭先4條友睇5道閘都冇人理我

可能因為平時都鳩響

一定要推比更多人睇

未推過以前以為好難推 一推先知咁廢

真 。冗員黎
惟一要小心係南亞人

我都跳/推/跟人過好耐，減少黨鐵收入幾千蚊，最近仲開發左新技能緊急門

求教學

三碌棍個隻閘機都有兩款
舊式無感應個隻有力少少就推到
新式有感應個隻唔夠力推

所以三碌棍都要揀舊式嚟推

新嗰隻咪跳

求教

睇棍既粗幼
粗既係油壓 極難chok

全月通，搭到佢窮
係咪好押韻？！

有次chok唔過 扮「咦點解冇拍到」行開拎張卡出黎先 之後捉住前面未碌晒嘅棍拎返轉頭

其實佢減少左閘口分多左人手去睇
用綠卡風險的確係增加左
始終有少部分係盡責捉人（或藍絲底）

佢個mon壞左就算有拍卡都唔知係咪拍左,後面d人又推你唯有向前行
俾個閘夾到都唔知告唔告返佢

Pish

只要你pretend 自己係職員，大搖大擺咁開閘行入去就得啦，唔駛閃閃縮縮

自己買粉紅背心